「起初，神創造天地。」點解神要創造天地？

分辨善惡樹嘅果子既然唔食得點解重要畀佢出現/存在？
神明明係全知全能嘅但點解唔阻止/唔知蛇會引誘亞當夏娃食禁果？

冇野做..

想玩鳩我地

食飽冇屎痾
同你打丁一樣道理

基本上所有經典都係講緊一個全知全能全善嘅神點樣自相矛盾
信呢個教第一樣野就係接受佢地嘅邏輯 所以你深究都冇用

神明明係全知全能點解唔直接消滅魔鬼？

神直接原諒世人咪等於救世人，點解要搞大瑪利亞個肚重要搞到自己個仔死埋先叫救世人？啫係自己個仔唔死就唔原諒世人？到底耶穌係神個仔定魔鬼個仔？

想全世界都讚美佢既足球

如果係噉點解唔直接喺天度寫「讚美美斯」之類嘅話？噉大個神蹟一定個個讚不絕口

因為好多人唔識字，要親身用肉眼體現美斯神條大能

點解神唔直接定期變錢畀教會而要信自己嘅人奉獻？如果神視一切為無物嘅話，十一奉獻算唔算係神對現實嘅妥協？

聖經講既上帝係全善，但同時有限既人都無可能理解無限既上帝既善惡準則
上帝想製造呢d矛盾撚鳩人類，人類永遠唔能用自己個套道德黎批評上帝
上帝殺人，係一套人類理解唔到既道德入面都可以係善